# 青草课堂
[![CircleCI](https://circleci.com/gh/qcminecraft/qc_classroom.svg?style=svg&circle-token=e33f17a2b23f23e80f9d31d6e34b0ff898fd3ff4)](https://circleci.com/gh/qcminecraft/qc_classroom)
青草课堂——网络在线教育智能直播课堂解决方案

[![Telegram](https://img.shields.io/badge/Telegram-Join--the--chat-green.svg?logo=telegram&style=for-the-badge)](https://t.me/joinchat/IoZlgxelV02lQRfJSxDCtA)
![PHP](https://img.shields.io/badge/PHP-v5.6-green.svg?logo=php&style=for-the-badge)

![使用截图（初步）](https://i.loli.net/2019/02/26/5c754e7372bf6.png)

**(辽宁省第三十四届青少年创新大赛参赛作品)**
## 开发&使用 文档
[Gitbook](https://qctech.gitbook.io/qc-class/-LYeG6RIfFBKXqnZjrlm/)

## 项目计划书
[Google 文档(需要魔法上网)](https://docs.google.com/document/d/1wucpRcdmW1fEJq2huDKZVGJLCpeBQYsSts2dUoesVe8/edit?usp=sharing)

[青草文件](https://file.qcminecraft.com/index.php?share/file&user=1&sid=TYmnaZNw)

## 如何食用？
见 [青草课堂文档](https://qctech.gitbook.io/qc-class/-LYeG6RIfFBKXqnZjrlm/shi-yong-wen-dang/untitled)

## 特别感谢
- 前端UI框架： [layui](https://github.com/sentsin/layui)
- 前端框架： [jquery](https://github.com/jquery/jquery)
- 服务器支持： [腾讯云](https://cloud.tencent.com/)
- 验证码提供： [Geetest](https://www.geetest.com/)
- Google analytics 服务器请求 [analytics](https://stneng.com/google-analytics-%E5%BC%82%E6%AD%A5%E8%AF%B7%E6%B1%82%EF%BC%88%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E7%AB%AF%E8%AF%B7%E6%B1%82%EF%BC%89/)
- 加载技术 [pjax](https://github.com/qcminecraft/jquery-pjax)
- 进度条 [Nprogress](https://github.com/rstacruz/nprogress)

## 许可
本项目使用 WTFPL 协议进行许可，您可以做任何您想做的事，包括但不限于：
 * 私自使用
 * 商业使用
 * 修改源程序

*本项目是完全开源的，请勿从任何渠道购买下载不安全的程序！*

[![FOSSA Status](https://app.fossa.io/api/projects/git%2Bgithub.com%2Fqcminecraft%2Fqc_classroom.svg?type=large)](https://app.fossa.io/projects/git%2Bgithub.com%2Fqcminecraft%2Fqc_classroom?ref=badge_large)
